自由亞洲電台引述《文匯報》: 傳陳家駒流亡荷蘭

中國全國人大宣布制訂「港版國安法」草案後，不少人擔心這條「惡法」會對反修例示威者「秋後算帳」。香港親共傳媒報道，主張港獨的組織香港獨立聯盟召集人陳家駒，本月初棄保潛逃、流亡荷蘭，他接受本台查詢時回應指「目前不便透露身處何方」，但表示自己目前安全。另一批身處香港、涉去年7.1衝擊立法會案的12名被告，被控「進入或逗留在會議廳範圍」罪，全部人被加控一項暴動罪。

神驅你驚唔驚？

我普通市民無乜好驚

學獨聯班人著曬草
關蛇就返咗澳門
呢個就去咗荷蘭

留有用之軀 意氣用事係冇用架

其實應該走嘅就走

去荷蘭好識簡,果度人潔地寧生活一流

祝你好運

唔係返中山教書咩

梁天琦呢?
一早可以去左美國讀書
點解要番黎陪香港人受呀

你呢班人就可以一句驚撚左就走哂去
我屌哂你地老母喇 冇得走果班手足又點撚樣野
乜唔係齊上齊落? 冇名冇性果班手足又係咪條命賤D要留係到
咁重搞乜撚
一齊走佬算吧喇

時勢使然, 強如 cdg 當年都要流亡啦. 最後都成功復國
留得青山在, 那怕無柴燒

以死相搏

咁天琦係咪做左ON9仔
青山都唔留呀

乜多一個人入去坐10年, 就可以煲底見咩？

你要嘈, 你第一個屌吾爾開希啦

你呢D人, 死到臨頭都要分化

有陣時見你啲鬥黃post真係會以為你係689

天琦唔係同台仰傾好咗 一個走一個留咩

做乜

總之你唔留喺香港坐返十碌八碌就係鬼

社民連全部一齊入去坐啦

戴耀庭同黃之峰, 就係坐完, 個人醒咗好多

走得應走, 坐幾年之後亦唔會有人記得

如果天琦哩個時候走到我諗佢都會走,你真係當ccp唔識殺人可以平平安安坐夠出黎?

人傑地靈

佢一早去左美國
係特登番黎上庭

你話我鬥黃
你係咪鬥我黃呀

吾爾開希呢班人
你講得好岩呀
走哂去做美國人
有冇為香港出過聲呀
根本就支那基因冇分你我
走撚左就關我撚事咩

你仆街鬥黃撚收撚皮啦
係唔L係又係帶風向ACC你條仆街

又話留得青山在?咁又要留?

你屌我
你係咪鬥黃

識玩，smart

你條仆街發表晒垃圾言論
你宜家真人出嚟尖沙嘴鐘樓, 大家講撚清楚佢
唔好呢係個MON後面做鍵盤戰士, 屌你老母

老土的都要講，留得青山在，哪怕無柴燒

你做咩鬥黃呀
BTW 正常人用電腦應該係係個MON前面既

佢返黎果陣邊同而家,而家全世界都搞緊救人計劃仲要班高危既留低做李旺陽定劉曉波啊

已封鎖會員狗眼看人妻

有頭有面就可以走佬
我地低賤市民就要留係到
我地就唔會李旺陽劉曉波

睇下你幾撚垃圾, 現實一定都係一條廢物

同你鬥梗係鬥藍啦

的確唔會,中国都有十四億韭菜,不過人工會得返三成

快到你，btw，普通市民先要驚

氓匯報啲料

大家

RFA有打俾佢而佢咁覆即係應該已流亡

魚蛋時代, 大家仲係太老實啦.....如果今日梁天埼都會走, 亦應該走.

澳門安全咩

做咩rfa 話佢棄保潛逃？佢有案在身咩

關蛇小人物 冇人理

陳浩天盧斯達嗰堆走未?

上年6.9 非法集結,本身上星期要報到

69灣仔呀
佢嗰時口罩都冇帶，企咗喺最前。

原本諗住去德國申請難民嘅

係梁天琦

而唔係黃台仰

係梁天琦佢自己選擇留喺香港

齊上齊落係一個意識

而唔係一種行動方針

兄弟爬山先係一種行動方針

如果佢哋兩個都係行動方針嘅話

兩個咪會矛盾囉

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

Exactly

支持留力
咪同中共硬碰！

留身打國際線

69其實更加微機會會轉告最動
但係惡法通過佢人身安全真係好危

唔走嘅話佢應該幾大機會被拉

煲主應該有人照？盧思達寫嘢果班應該未禁快畀人清掛？

自由亞洲訪問咗肥佬黎，佢會抗爭到底💪🏼

大波話都唔肯定有冇追溯期，獨派全部都係高危人士，文匯大公一向都有狗仔跟佢哋，一早開晒File

無咩好討論，
受唔起咪走，走左之後，係外國繼續搞鳩中共又好，
唔理世事享受安靜人生又好，
只係時間問題，因為遲早你總要面對返你所反抗既敵人，
唔做任何反抗，佢地遲早會摧毀你所愛既事物。
佢地係癌症黎，真實例子就係武肺全球大爆發。
自己選擇啦。That's it.

屌你而家最好既策略就係係海外組建流亡政府
係海外搞起個朵 第時光復先有認受性
唔係大家一齊攬住死玩浪漫主義

關蛇當年寒冬期都出嚟嗌出嚟衝
仲要俾人笑俾人割
心灰意冷都正常
唔怪佢

入去坐有咩用先你走去外國起碼都可以做到說客

冇返澳門

所以我一直都話關蛇其實好好
個時得佢一個撐住

仲要比你哋當小丑

勁多五毛又係到鬥黃

玩到書都冇得讀 勁慘
當condom咪呢d

留係荷蘭算啦